點解肥普要咁執著出簡尼？

我真係諗唔明
全世界都唔睇好
佢仲比簡尼踢足90分鐘
到底佢諗緊咩呢？
Lucas4強戴帽carry熱刺入決賽
結果 決賽踢得20分鐘.....
公平咩

驚佢唔高興

廢囉on9

因為英人 名氣又大過你 同埋第一次踢歐聯喎 就算冇態都俾佢正選啦

歐聯決賽

連老蘭10分鐘交d貨仔仲有質素過傾 講真

隊長加現役世一中鋒，無教練敢唔出

因為佢係大猩猩

係簡尼自己要出，唔係肥普執著出簡尼

白人

同Nike簽咗約要賣波衫

9up:
整條柱幫son拉開防線，又要驚洛蘭迪頂唔到90+加時，索性出隻紙老虎
結果出到嚟咁嘅死款，唯有同場出plan B=傳俾Alli，結果Alli仲西波過佢逼到Son要單挑VVD

上季贏過4-1

2邊都犯左錯
高普出明奴都係

英人icon 隊長
唔出佢輸波一定比人屌 出佢輸波就唔洗孭穫

即刻收返

唔關名氣事啦

似係佢training有貨交 戰術又需要有人同son/lucas拉空

熱得佢一個 普帥都等左佢好耐 但踢落唔係果回事

Alli 同傾 鬥廢

我懷疑佢俾英足總逼害

佢出簡尼唔怪佢,但應該早啲換老蘭

全中

出佢唔緊要，睇見佢成個半場無腳波攞到，連搶點都輸晒，都可以唔換佢先on9

軟腳蟹咁，真係出咗咪算囉
上半完咗換落畀佢抖下啦

咪就係，成隊得老孫一個人爭勝心，踢條撚咩
個個行行企企